大家覺唔覺得今晚ARKK會突破一個壓力位？

屌你啦

106.25 果個？

秒經

130
集氣啦

一日2個燈post 我得罪左你嗎？

又燈130

仆佢臭街

110冇買到 對唔字 阿木

樓主係 attention seeker

燈夠未

90？

我淨係覺得你係仆街仔

blocked

屌你老味又係你

突破到160未呀